奇誠庸真係好撚廢

五個角球全部斬俾修咸頓
有鬼又唔知 踢中場警覺性好低
短傳又唔準
本來有啲遠射腳頭而家又冇哂
攻不銳守不穩

屌 真係好撚廢 撻撚哂

嗯

佢老婆咁撚正
比我都冇力踼波啦

屌你見佢臨尾全隊九個上哂攻緊 佢仲回返俾法比安斯基 就知佢冇腦啦

佢連轉身推兩步都唔敢喇

真係屌出聲